[尋人]由九龍塘上車到大埔墟落嘅女仔

見唔到你個樣，但坐你隔離覺得你好香

仲要著緊身牛仔褲，好正呀！！

Hello it's me

收皮啦屌你老味

岩岩完事沖完涼搭車番屋企姐

真係你

is me